{
    "Home" :"首頁",
    "Changelog":"日誌",
    "UptieCalculator":"升階計算器",
    "MDCalculator":"鏡牢計算器",
    "Welcome": "直面爆肝，拯救錢包",
    "WelcomeTitle": "你好，主管",
    "WelcomeText": "一個多合一輔助資源管理工具網站",
    "WelcomeParagraph":"本網站仍在建設中\n網站的主要目的是為玩家提供簡單能用的工具\n在設計和製作工具時，我們始終把準確性作為首要考慮的因素。\n\n請使用Google Chrome去獲得最佳體驗",
    "uptieCalculatorHomepage":"在\"更新設定\"中設好人格和EGO的狀態後計算所需的升階資源",
    "uptieCalculatorToolPage":"在\"更新設定\"中設好人格和EGO的狀態\n然後點下面按鈕選擇你想要的模式",
    "ContactTitle":"聯繫我",
    "ContactParagraph":"如果你發現有bug，或者願意提供幫助\n歡迎加入我們的伺服器進行交流\n你的每一次的幫助，都是我們網站持續運行的巨大動力",
    "You need":"你總共需要",
    "Which is about":"約為",
    "StatusSetting":"更新設定",
    "statusSettingHomepage":"設定人格和EGO的階級，資料會同步到所有工具上",
    "statusSettingToolPage":"設定人格和EGO的階級\n點\"導入設定\"來導入存有設定的txt\n點\"導出設定\"來下載存有設定的txt\n點\"重設\"清除所有選項",
    "ExpCalculator":"升等計算器",
    "ExpCalculatorHomepage":"在\"更新設定\"中設好人格和EGO的狀態後計算所需的升等資源",
    "ExpCalculatorToolPage":"計算所有人格升等所需的經驗值",
    "All45":"全45",
    "All40":"全40",
    "All35":"全35",
    "uptie":"階級",
    "level":"等級",
    "dataNullAlert":"請先設定人格和EGO的數值",
    "Exp":"人格經驗值",

    "Changelog03-05-2024":"新增炒冷飯之夜人格和升等計算器全45等的選項",  
    "Changelog23-04-2024":"新增S4的通行證和新人格(所以為什麼餅在周二出)",    
    "Changelog31-03-2024":"新增S4的人格",
    "Changelog19-11-2023":"完成網站的基本功能(首頁，日誌，升階計算器，更新設定)",
    "Changelog21-11-2023":"在不影響使用者原有紀錄下新增中唐和中鎖人格",
    "Changelog22-11-2023":"新增S3通行證EGO(不包括盲目瑪)，新增名字中顯示人格的稀有度和EGO的危險度",
    "Changelog26-11-2023":"改善手機上的用戶介面",
    "Changelog30-11-2023":"新增S3通行證EGO盲目瑪",
    "Changelog06-12-2023":"新增星巴箱和魁魁希，更新李箱的狐雨的危險度",
    "Changelog12-12-2023":"新增EGO執行羅，新增Github連結",
    "Changelog18-12-2023":"新增五辛和五奧，修改代碼邏輯令初始人格和EGO無視選項自動當成已擁有，改善網站效率",
    "Changelog22-12-2023":"新增魯道夫EGO",
    "Changelog10-01-2024":"新增第二次炒冷飯人格",
    "Changelog24-01-2024":"新增十箱十鴻，新增升等計算器，改善UI",
    "Changelog07-02-2024":"新增船瑪",
    "Changelog17-02-2024":"新增唐的許願石，新增活動人格",
    "Changelog07-03-2024":"新增六良和六羅",
    "Changelog19-03-2024":"新增蟲的EGO和11希",

    "Effloresced E.G.O::Spicebush YiSang":"花箱",
    "Blade Lineage Salsu YiSang":"劍箱",
    "W Corp. L3 Cleanup Agent YiSang":"W箱",
    "Dieci South Section 4 Yi Sang":"十箱",
    "The Pequod First Mate Yi Sang":"星巴箱",
    "Seven Assoc. South Section 6 YiSang":"七箱",
    "Molar Office Fixer YiSang":"臼箱",
    "LCB Sinner YiSang":"初始箱",
    
    "Seven Assoc. South Section 4 Faust":"七浮",
    "Blade Lineage Salsu Faust":"劍浮",
    "The One Who Grips Faust":"N浮",
    "Lobotomy E.G.O::Regret Faust":"悔浮",
    "Lobotomy Corp Remnant Faust":"L浮",
    "W Corp. L2 Cleanup Agent Faust":"W浮",
    "Zwei Assoc. South Section 4 Faust":"二浮",
    "LCB Sinner Faust":"初始浮",
    "Wuthering Heights Butler Faust":"執事浮",

    "Blade Lineage Salsu Don Quixote":"劍唐",
    "Cinq Assoc. South Section 5 Director Don Quixote":"五唐",
    "W Corp. L3 Cleanup Agent Don Quixote":"W唐",
    "The Middle Little Sister Don Quixote":"中唐",
    "Lobotomy E.G.O::Lantern Don Quixote":"提燈唐",
    "Shi Assoc. South Section 5 Director Don Quixote":"四唐",
    "N Corp. Mittelhammer Don Quixote":"N唐",
    "LCB Sinner Don Quixote":"初始唐",

    "W Corp. L3 Cleanup Agent Ryoshu":"W良",
    "R.B. Chef de Cuisine Ryoshu":"廚良",
    "Kurokumo Clan Wakashu Ryoshu":"黑雲良",
    "Seven Assoc. South Section 6 Ryoshu":"七良",
    "Liu Association South Section 4 Ryoshu":"六良",
    "LCB Sinner Ryoshu":"初始良",
    "LCCB Assistant Manager Ryoshu":"槍良",
    "Edgar Family Chief Butler Ryoshu":"艾德嘉良",

    "Blade Lineage Mentor Meursault":"劍鎖",
    "R Corp. 4th Pack Rhino Meursault":"R鎖",
    "N Corp. GroBHammer Meursault":"N鎖",
    "The Middle Little Brother Meursault":"中鎖",
    "W Corp. L2 Cleanup Agent Meursault":"W鎖",
    "Liu Assoc. South Section 6 Meursault":"六鎖",
    "Rosespanner Workshop Fixer Meursault":"玫瑰鎖",
    "LCB Sinner Meursault":"初始鎖",
    "Dead Rabbits Boss Meursault":"死兔鎖",

    "Ting Tang Gang Gangleader Hong Lu":"叮噹鴻",
    "K Corp. Class 3 Excision Staff Hong Lu":"K鴻",
    "Dieci South Section 4 Hong Lu":"十鴻",
    "Kurokumo Clan Wakashu Hong Lu":"黑雲鴻",
    "W Corp. L2 Cleanup Agent Hong Lu":"W鴻",
    "Liu Assoc. South Section 5 Hong Lu":"六鴻",
    "Hook Office Fixer Hong Lu":"吊鴻",
    "LCB Sinner Hong Lu":"初始鴻",

    "Öufi Association South Section 3 Heathcliff":"11希",
    "R Corp. 4th Pack Rabbit Heathcliff":"兔子",
    "Lobotomy E.G.O::Sunshower Heathcliff":"傘希",
    "The Pequod Harpooneer Heathcliff":"魁魁希",
    "Shi Assoc. South Section 5 Heathcliff":"四希",
    "Seven Assoc. South Section 4 Heathcliff":"七希",
    "N Corp. Kleinhammer Heathcliff":"N希",
    "LCB Sinner Heathcliff":"初始希",

    "Molar Boatworks Fixer Ishmael":"海瑪",
    "The Pequod Captain Ishmael":"船瑪",
    "R Corp. 4th Pack Reindeer Ishmael":"馴鹿",
    "Liu Assoc. South Section 4 Ishmael":"六瑪",
    "Lobotomy E.G.O::Sloshing Ishmael":"妖精瑪",
    "Shi Assoc. South Section 5 Ishmael":"四瑪",
    "LCCB Assistant Manager Ishmael":"LCCB瑪",
    "LCB Sinner Ishmael":"初始瑪",
    "Edgar Family Butler Ishmael":"艾德嘉瑪",
    
    "Kurokumo Clan Wakashu Rodion":"黑雲羅",
    "Rosespanner Workshop Rep Rodion":"玫瑰羅",
    "Dieci Assoc. South Section 4 Rodion":"十羅",
    "Liu Association South Section 4 Director Rodion":"六羅",
    "LCCB Assistant Manager Rodion":"LCCB羅",
    "Zwei Assoc. South Section 5 Rodion":"二羅",
    "N Corp. Mittelhammer Rodion":"N羅",
    "LCB Sinner Rodion":"初始羅",
    
    "Blade Lineage Salsu Sinclair":"劍辛",
    "Cinq Association South Section 4 Director Sinclair":"五辛",
    "The One Who Shall Grip Sinclair":"N辛",
    "Zwei Assoc. South Section 6 Sinclair":"二辛",
    "Los Mariachis Jefe Sinclair":"墨西哥辛",
    "Lobotomy E.G.O::Red Sheet Sinclair":"符辛",
    "Molar Boatworks Fixer Sinclair":"海辛",
    "LCB Sinner Sinclair":"初始辛",
    "Dawn Office Fixer Sinclair":"辛泣疾",
    
    "Seven Assoc. South Section 6 Director Outis":"七奧",
    "Cinq Association South Section 4 Outis":"五奧",
    "Molar Office Fixer Outis":"臼奧",
    "G Corp. Head Manager Outis":"G奧",
    "Blade Lineage Cutthroat Outis":"劍奧",
    "LCB Sinner Outis":"初始奧",
    "Lobotomy E.G.O::Magic Bullet Outis":"魔彈奧",
    "Wuthering Heights Chief Butler Outis":"管家奧",

    "G Corp. Manager Corporal Gregor":"G蟑",
    "Kurokumo Clan Captain Gregor":"黑雲蟑",
    "Zwei Assoc. South Section 4 Gregor":"二蟲",
    "Rosespanner Workshop Fixer Gregor":"玫瑰蟲",
    "Liu Assoc. South Section 6 Gregor":"六蟲",
    "R.B. Sous-chef Gregor":"廚蟑",
    "LCB Sinner Gregor":"初始蟲",
    "Twinhook Pirates First Mate Gregor":"海蟑螂",
    "Edgar Family Heir Gregor":"艾德嘉蟲",

    "Uptie":"突",
    "Don't have":"未擁有",
    "Identities":"人格",
    "Restore previous progress":"加載記錄",
    "Import Setting":"導入設定",
    "Export Setting":"導出設定",
    "Reset":"重設",
    "All Uptie 3":"全突3+全換",
    "All Uptie 4":"全突4+全換",
    "All Uptie 5":"全突5+全換",
    "All Uptie 3-2":"全突3不補洞",
    "All Uptie 4-2":"全突4不補洞",
    "All Uptie 5-2":"全突5不補洞",

    "YiSang":"李箱",
    "Faust":"浮士德",
    "Don Quixote":"唐吉訶德",
    "Ryoshu":"良秀",
    "Meursault":"莫爾索",
    "Hong Lu":"鴻盧",
    "Heathcliff":"希斯克里夫",
    "Ishmael":"以實瑪利",
    "Rodion":"羅佳",
    "Sinclair":"辛克萊",
    "Outis":"奧提斯",
    "Gregor":"格雷高爾",

    "李箱":"李箱",
    "浮士德":"浮士德",
    "唐吉訶德":"唐吉訶德",
    "良秀":"良秀",
    "莫爾索":"莫爾索",
    "鴻盧":"鴻盧",
    "希斯克里夫":"希斯克里夫",
    "以實瑪利":"以實瑪利",
    "羅佳":"羅佳",
    "辛克萊":"辛克萊",
    "奧提斯":"奧提斯",
    "格雷高爾":"格雷高爾",

    "Crow's Eye View":"鳥瞰刀",
    "4th Match Flame":"火柴",
    "Wishing Cairn":"許願石",
    "Dimension Shredder":"旅客",
    "Sunshower":"狐雨",
    "Representation Emitter":"表象發射器",
    "Hex Nail":"詛咒釘",
    "Telepole":"電線杆",
    "Fluid Sac":"水袋",
    "La Sangre de Sancho":"桑丘之血",
    "Lifetime Stew":"燉湯",
    "Forest for the Flames":"森羅萬象",
    "Soda":"汽水",
    "Red Eyes":"紅眼",
    "Red Eyes (Open)":"紅眼開",
    "Chains of Others":"他人之鎖",
    "Screwloose Wallop":"機器人",
    "Regret":"悔恨",
    "Capote":"銅牛",
    "Pursuance":"執行",
    "Land of Illusion":"太虛幻境",
    "Roseate Desire":"粉舞鞋",
    "Bodysack":"屍袋",
    "AEDD":"AEDD",
    "Ya Sunyata Tad Rupam":"色即是空",
    "Snagharpoon":"捕鯨槍",
    "Ardor Blossom Star":"紅炎殺",
    "What is Cast":"覆水難收",
    "Rime Shank":"冰爪",
    "Branch of Knowledge":"智慧枝",
    "Impending Day":"日曆",
    "Lantern":"提燈",
    "To pathos Mathos":"致智慧與苦難",
    "Ebony Stem":"黑枝",
    "Suddenly,One Day":"變故日",
    "Legerdemain":"蘋果",
    "Blind Obsession":"盲目",
    "9:2":"9:2",
    "Effervescent Corrosion":"蚌殼",
    "Holiday":"魯道夫",
    "Garden of Thorns":"荊棘花園",
    "Bygone Days":"肖像",
    "Electric Screaming":"電羊",
    "Binds":"拘束",
    "Wingbeat":"振翅",
    "Sanguine Desire":"血欲"
}